今次818文宣係反對警黑暴力，我要真雙普選

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

Nice!! 只有真雙普選先係解決根源方法 (除港獨外)